---
aliases:
- ../announce-applications-16.04.3
changelog: true
date: 2016-07-12
description: KDE випущено збірку програм KDE 16.04.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 16.04.3
version: 16.04.3
---
12 липня 2016 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../16.04.0'>набору програм KDE 16.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 20 зареєстрованих виправлень вад, зокрема поліпшення у роботі ark, cantor, kate, kdepim та umbrello.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.22.
